// Anagram
变异字符串
"rat" "tar"
"cat" "atc"

LeetCode242：有效的字母异位词-给定两个字符串 s 和 t，编写一个函数来判断 t 是否是 s 的字母异位词。
你可以假设字符串只包含小写字母。
示例 1：
            输入: s = "anagram", t = "nagaram"
            输出: true
示例 2
            输入: s = "rat", t = "car"
            输出: false
字母异位词，也就是两个字符串中的相同字符的数量要对应相等。例如，s等于“anagram”，t等于“nagaram”，s和t就互为字母异位词。因为它们都包含有三个字符a，一个字符g，一个字符 m，一个字符 n，以及一个字符 r。而当 s 为 “rat”，t 为 “car”的时候，s 和 t 不互为字母异位词。
https://www.cnblogs.com/chri330dj/p/12421025.html